[全世界入嚟] 恐嚇完真係有行動私了！！！

喺telegram講麻包袋接放學就嚴懲
要拉人，告人串謀謀殺
下面咁多單真係落手打呢？
一係hea查一係放生
「不容忍任何暴力」
咪講笑啦

8月5日

荃灣手足被斬至見骨

Source:

8月11日

劉穎匡家門被淋紅油

反修訂《逃犯條例》引發連場遊行，其中發起7．7九龍遊行及7．28上環遊行的劉頴匡表示，今午（11日）近4時先收到恐嚇信息，其後晚上他的住所門外被淋紅油。他稱，父親晚上8時許曾打電話報警，但警署說無法調配人手到場，要求親自到警署報警。

劉頴匡向傳媒提供恐嚇者所傳的手機信息，內容包括「知唔知呢排好多人想你死呀，有人託我提一提你，如果你繼續搞搞陣唔收手，我哋就去……幫你做場法事，等住」。

劉頴匡將於晚上10時45分見記者交代事件。

Source:

陳家駒家門被淋紅油

香港獨立聯盟召集人陳家駒亦於fb稱住所被淋紅油。他張貼收到恐嚇者信息，內容指「如果你再攪攪震，影響我哋搵食，因住你屋企人嘅生命安全，今次係第一次警告，下次就再唔係警告咁簡單啦……叫你屋企人出門小心天下跌磚頭落嚟」。

Source:

急救員荃灣遭搜袋 女途人同被圍毆

有5至6名戴上鴨舌帽及口罩的白衣男子，在荃灣站綠楊坊外西樓角路路邊，搜查數名男女的隨身物品，一名白衣人質問：「呢個咩嚟？」有人則回應：「頭盔。」

片中可見，一名白衣男突手持頭盔，扑向被搜查的眼鏡男頭部，在場拍片的一名女子，立即向白衣人查問身份：「你哋係咩人呀？我想問你哋係做咩㗎？」語畢，她便懷疑被人襲擊，畫面扭轉，傳出多下「救命」聲。從另一段由行人天橋上拍攝的片段可見，數人遭白衣人圍毆，並不斷傳出女子頻密的「救命」聲，十分駭人。

Source:

大專學界 短訊 拍門 街招

教大署理會長：
陌生人監視屋企門口敲門問，「梁耀霆喺唔喺屋企？」，屋企樓下附近單張列地址。

浸大外副：
恐嚇信息「禍必及家人」，住所附近貼有單張，寫著「亂港暴徒，正冚家剷，屌你老母，滋擾民生，再將港害，把你輪迴，忠言逆耳，後果自負」。

港大時委會署理主席：
在Telegram、Facebook收到恐嚇訊息
- 「出得嚟行，預咗要還，下次再出嚟搞事，唔單單是收你皮，還禍及妻兒，殺你老母全家」
- Facebook 收到訊息，提及家人姓名和屋企地址，並問「你屋企人無教過你唔好做傷天害理的事嗎？如果你老豆連咁簡單的道理都無教你，我去你屋企教吓佢點教好個仔」。
- 他家人亦收到電話，說：「香港已經夠亂了，你唔好搞咁多嘢，唔係嘅話你都會出事」。

Source: 「殺你老母全家」 多家院校學生會成員收恐嚇短訊 住所遭陌生人監視貼街招

8月19日

光復上水遊行發起人梁金成被3-4男圍毆

梁金成向《立場新聞》憶述事發經過指，昨晚 11 點左右在城門河畔獨自飲啤酒散步期間，突然有 3、4 名男子走近，並迎面向他撒上白色粉末，繼而被男子圍毆。他用手掩面避開粉末，又捲曲身體保護自己。遇襲期間， 他聽到施襲者出言警告：「梁金成，唔好再搞事，再搞事就唔會好似今次咁！」就身上20多條傷痕所見，傷勢懷疑由藤條鞭打所致。

Source:

8月27日

學生動源鍾翰林遭兩口罩男襲擊女成員眼臉被打腫牙齒移位

學生動源召集人鍾翰林及一名女成員晚上8時，在旺角登打士街突遭兩名戴口罩男子迎面襲擊，其中女成員被打至臉部及眼部紅腫，犬齒移位。

Source:

8月29日

岑子杰被蒙面男用球棍鐵通襲擊

岑子杰在佐敦德興街一間餐廳被兩名手持球棍及鐵通的蒙面男子襲擊。岑子杰獲朋友保護，未有受傷。

Source:

鍾健平大埔警署外遇襲受傷

光復元朗遊行的申請人鍾健平在大埔警署外被四名南亞人士襲擊受傷，已經報警。 鍾健平在醫院外展示傷勢，雙手手背、手臂及後頸都受傷，背部亦有多條條狀的紅腫傷痕。

Source:

唔做警察本份
唔保護市民生命財產
走去濫權瞄頭
抵俾人叫黑警

好嬲

私了啦屌

學生會、政黨、組織人士要小心

(頭盔)藍絲恐嚇完真係有行動私了

對方真係私了我地呢邊...

而另一邊廂只打爛商舖，同埋綁起付国豪笑9佢

鍾建平同行記者都有俾人打

父債子還

PUSH

五大訴求 缺一不可

大家肯還手未?

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好攰時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

推

而家黑警賤到爆 陳家駒 劉穎匡 地址，
再搵黑社會做野

屌

全部紀錄在案，遂樣遂樣做返曬落狗隻狗女同幼犬度

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

執法人員去犯法。做就要有計劃

冇人理？